[期間限定] Yama Ha! Pooh~ TG谷

經過一輪整頓後，Yama Ha! Pooh~ 既TG谷重新招人加入
記住係期間限定呀，所以要快手喇~

入黎之前，望下而家既谷規先
凡谷友未能達到以下要求，會被踢走及列入黑名單
1/ 兩星期內未有在本群組發言
2/ 半年內沒有出席活動
簡單黎講，只要你有keep住傾下計，間唔中出黎玩，就唔會俾人踢走
如果你同意既話，就禁下面條link啦

YHP既TG谷係8月先搞，到而家已經出左幾次活動，主要係行山影相
今年暫定仲有以下活動
Nov 24 - 芒草第二擊@鯉魚門
Dec 2 - 老虎頭。芒草
Dec 8 - 圍爐BBQ@元朗
Dec 29-30 - 露營BB班@東龍島

除左入谷之外，亦都可以follow YHP活動情報區得知我地既最新活動

感謝大家一路以來對YHP既支持

繼續招收谷友 多謝支持~

之前我地搞過幾次行山/食飯/酒聚 都有唔少人參加
8號晚會係元朗BBQ 歡迎一齊黎識下朋友
等緊你加入YHP =)

仲有仲有 我地會係meetup發佈最新活動
快d係meetup成為我地既member 啦

推下先

聽日又要返工?
唔使驚 一齊扮下工吹下水
好快又過一日